占士真係好能低賤。

本身湖人Young core今年收成期，上年進步咗幾多大家有眼睇。條能樣見到湖人開始有能力奪冠又痴埋嚟，依家搞到成隊波亂能曬。真係好能憎條痴冠沾屎。

大家都新仔
Mitchelle都屌打佢地
仲要Mitchelle都已經唔係勁
反省下自己啦,乜都賴占士

上年Ingram打成點，大家有眼睇。

廢囉

今年畀沾屎霸住粒波，邊個都廢啦。

樓主假膠到出哂面

籃波界icon表現同足球界icon表現比一比 就知籃波根本係玩具

呢幅圖個樣咁唔似c朗既

咁都假膠？咁湖人post咪大半人假膠？

不嬲低賤

nba球隊湖人係無射波教練
b仔 ball仔罰球仲屎過奧尼爾

呢個係你老豆聖父球神美斯牙雜種

無占士既湖人聯盟墊底都有份

得啦，你個沾屎最能勁。

Brandon Ingram 死全家

屌你老母。

隊友望到佢個閪樣都唔精神

戰績最實際
冇老占輸定贏

係, 條友本身已經樣衰
個格仲要成個道友咁

湖人同占屎無一個唔係低賤

又唔係無錢 教練團又唔完善 含得撚